根本香港最理想既發展就係還原返做小漁村

要幫拖 我出咗個post 內文係支持黃圈 支持手足 但俾好多藍屍+文盲+mon post狗圍屌緊

不服來辯 黃色經濟圈係冇撚用嫁

香港而家財力
同本身文化實力勁過好多國家

港英漁業 我愛說仔